我唔覺得擒日錫春袋失敗喎，反而我覺得好高明

我初初睇住雞鐵運空氣，同埋唔太多學生，以為大家放飛機嫌貴唔坐3碌0，點知最後多學生到咁我真係估大家唔到。

春袋一早講到明唔比錫，訓導亦安排狗賊隊講校訓，但學生太多，狗賊隊用2014年果招好明顯唔work，而春袋真係好緊要，所以訓導好快安排畜牲出場。但春袋太多外國留學生睇住，畜牲不能太瘋狂，無鳩跑亦保持一段距離比學生小息。

學生一到小息時間就自由活動，自由活動少不免有捉迷藏、迷宮遊戲，最仆街係唔知邊個咁衰o係路中心痾屎，攪到雞鐵全停(黨鐵真係好仆街，叫兩個女員工落路中心執屎，手套同安全帽都無，職安健真係WFC)。

雞鐵全停代表全個寶島學生都要行出去，一大班外國留學生又要行入去，訓導主任表示OMFG，洗街車用唔到，燒街衣又唔得，你叫畜牲點撚清呀你班 仆 街 。

去到東"湧"，我覺得學生上美勞同木工堂有dd衝動，但核爆都唔會割，然後大家轉上體育堂百萬行，爸爸媽媽亦準備好接子女安全回家。

春袋雖然無比大家錫到，但有30次打GG要取消，篤航自食其果，而英國皮中國籍老細o既商場又少一晚生意，大家亦大部份安全回家又唔駛吸2手煙，係唔完美，有改善空間，唔可以比掌聲比自己，但我絕不認同係失敗，送頭人數極少，但對春袋做成極大壓力，真係唔算失敗喎。

7.21
8.11
8.31
.

一開始得班軍裝 企係機場守住
如果大家一齊行入去 佢地應該阻唔到咁多人

ching點解我完全睇唔明你寫乜

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

啲隱喻隱得濟⋯

太曲會睇得好辛苦

不嬲都唔覺係失敗。

係遠足果下辛苦d

形容得好好呀，明中帶暗，暗中帶明!